Supreme 根本就係同人雜交嘅牌子

仲要出啲唔等洗嘅嘢 但又有一對人去買同埋炒
夠膽死連磚同埋貼紙 都有人爭住要

我淨係知一個$15xxx既喼可以賣到$34000

Mk最愛

窮撚著supreme方法

一件爛鳩70蚊Tee嘅Quality
加個紅色logo就升價幾倍
世界已完

錢真易賺

70?
淘寶10蚊就差唔多
真係傻仔先買

垃圾牌子

仲要貴過√

為件衫咁就一世真係無腦
真係想要嘅幾千銀腳踏實地自己賺錢買好過啦

係度屌無用~出面都係好多自命與別不同既on9潮童追住黎買~

利申:沒有持有以上品牌的任何貨品

拉到未

一件衛衣炒到幾千 世界觀真係變